TG最好熄左通知個preview

大戰過後 我係橋上面搜證 睇下射左咩彈同有冇咩特別特別發現 結果比我發現左部Iphone 我唔知係速龍定係手足跌左
根據個位置係橋既中間位 應該係班狗亂射野既位附近
而我影低相既時候係彈哂TG既通知出黎 而且係睇到內容

如果咁唔好彩係手足既 咁就麻煩喇 祈求班狗解唔到鎖
如果係速龍既 咁就可以肯定班狗已經入侵左各大TG既Group

當時橋上好多狗 我比狗𥄫到實 想執都執唔到 最後部Iphone比速龍執左

提提手足們真係最好唔好因為貪方便而開Preview 好易比人睇哂內容 跌左電話就會好似咁樣咩都比人睇哂

10.1 沙燕橋之役其中一個攝記

推

TG記得set密碼

同我推爆佢

幫手推下 手足們

Tg有咩所謂，反正啲group都係公海

我見過唔係公海都show出黎 只係提一提大家

重要
但要有哨兵幫手睇手機 自己都無時間睇 睇得仲要解鎖⋯

最後一句答定 你點影的

報失手機 比人偷左 拎左去現場

點解唔執

佢咪話左自己係攝記

邊撚個聰明仔呀

PoPo都唔會咁好心提你啦

iphone x係可以做左一次faceid先睇到入面既內容 否則只會顯示有一個通知咁樣

唔好有生物認證呀⋯⋯

呢個功能幾好
唔解鎖只有notification 冇 content

好多係分開的